# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-01 05:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app/access_control/access_policy.py:365
msgid "Namespace in filename not found."
msgstr "未找到文件名中的命名空间。"

#: app/access_control/access_policy.py:398
msgid "Distribution does not exist."
msgstr "发布不存在。"

#: app/access_control/access_policy.py:412
msgid "Namespace not found."
msgstr "未找到命名空间。"

#: app/access_control/access_policy.py:481
msgid ""
"Signatures are required in order to add collections into any "
"'approved'repository when GALAXY_REQUIRE_SIGNATURE_FOR_APPROVAL is enabled."
msgstr ""
"当启用了 GALAXY_REQUIRE_SIGNATURE_FOR_APPROVAL 时，需要签名才能将集合添加到任"
"何 'approved'repository 中。"

#: app/access_control/access_policy.py:534 app/api/v3/views/sync.py:49
msgid ""
"Syncing content from galaxy.ansible.com without specifying a requirements "
"file is not allowed."
msgstr "在不指定要求文件的情况下，不允许从 galaxy.ansible.com 同步内容。"

#: app/access_control/fields.py:17
msgid "object_roles field is required"
msgstr "object_roles 字段是必需的"

#: app/access_control/fields.py:21
msgid "id or name field is required"
msgstr "id 或 name 字段是必需的"

#: app/access_control/fields.py:27
msgid "object_roles must be a list of strings"
msgstr "object_roles 必须是一个字符串列表"

#: app/access_control/fields.py:35
msgid "Role {} does not exist"
msgstr "角色 {} d不存在"

#: app/access_control/fields.py:50
msgid "Groups must be a list of group objects"
msgstr "组必须是一个组对象的列表"

#: app/access_control/fields.py:68
#, python-format
msgid "Group name=%s, id=%s does not exist"
msgstr "组名=%s, id=%s 不存在"

#: app/access_control/fields.py:72 app/api/ui/serializers/user.py:157
msgid "Invalid group name or ID"
msgstr "无效的组名称或 ID"

#: app/access_control/mixins.py:55
#, python-brace-format
msgid ""
"Role {role} does not exist or does not have any permissions related to this "
"object."
msgstr "角色 {role} 不存在或没有与此对象相关的任何权限。"

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:64
msgid "Selected registry does not exist."
msgstr "所选注册表不存在。"

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:73
msgid ""
"Container names can only contain alphanumeric numbers, \".\", \"_\", \"-\" "
"and a up to one \"/\"."
msgstr "容器名称只能包含字母数字，\".\"、\"_\"、\"-\"，以及最多一个 \"/\"。"

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:91
msgid "Name cannot be changed."
msgstr "名称不能更改。"

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:38
#, python-brace-format
msgid "Repository \"{pulp_id}\" not found while creating synclist"
msgstr "创建同步列表时未找到存储库 \"{pulp_id}\""

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:65
#, python-format
msgid "Synclist already exists: %s"
msgstr "同步列表已存在：%s"

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:73
#, python-brace-format
msgid ""
"Collection \"{namespace}.{name}\" not found while creating synclist "
"{synclist}"
msgstr "创建同步列表 {synclist} 时未找到集合 \"{namespace}.{name}\""

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:112
#, python-brace-format
msgid ""
"Collection \"{namespace}.{name}\" not found while updating synclist "
"{synclist}"
msgstr "更新同步列表 {synclist} 时未找到集合 \"{namespace}.{name}\""

#: app/api/ui/serializers/user.py:75
msgid ""
"'galaxy.change_group' permission is required to change a users group that "
"the requesting user is not in."
msgstr "更改请求用户不在的用户组需要具有 'galaxy.change_group' 权限。"

#: app/api/ui/serializers/user.py:90 app/api/ui/serializers/user.py:96
msgid "Must be a super user to grant super user permissions."
msgstr "必须是超级用户才能授予超级用户权限。"

#: app/api/ui/serializers/user.py:110
msgid "Must be a super user to change another user's password."
msgstr "必须是超级用户才能更改其他用户的密码。"

#: app/api/ui/serializers/user.py:126
msgid "You do not have permissions to modify super users."
msgstr "您没有修改超级用户的权限。"

#: app/api/ui/serializers/user.py:153
#, python-format
msgid "Group name=%(name)s, id=%(id)s does not exist"
msgstr "组名=%(name)s, id=%(id)s 不存在"

#: app/api/ui/views/feature_flags.py:50
msgid ""
"WARNING:GALAXY_COLLECTION_SIGNING_SERVICE is set to '{}', however the "
"respective SigningService does not exist in the database."
msgstr ""
"WARNING:GALAXY_COLLECTION_SIGNING_SERVICE 设置为 '{}'，但对应的 "
"SigningService 不数据库中不存在。"

#: app/api/ui/views/feature_flags.py:65
msgid ""
"WARNING:GALAXY_AUTO_SIGN_COLLECTIONS is set to True, however the system is "
"not configured with a SigningService to create signatures."
msgstr ""
"WARNING:GALAXY_AUTO_SIGN_COLLECTIONS 设置为 True，但系统没有配置为使用 "
"SigningService 来创建签名。"

#: app/api/ui/views/feature_flags.py:76
msgid ""
"INFO:System is configured to display signatures (coming from remote syncs) "
"but is not configured to create or accept upload of signatures."
msgstr ""
"INFO:System 配置为显示签名（来自远程同步），但没有配置为创建或接受签名上传。"

#: app/api/ui/views/feature_flags.py:93
msgid ""
"WARNING:GALAXY_CONTAINER_SIGNING_SERVICE is set to '{}', however the "
"respective SigningService does not exist in the database."
msgstr ""
"WARNING:GALAXY_CONTAINER_SIGNING_SERVICE 设置为 '{}'，但对应的 "
"SigningService 不数据库中不存在。"

#: app/api/ui/views/feature_flags.py:106
msgid ""
"WARNING: container_signing is enabled via '{}' SigningService, however "
"execution environments are disabled on the system."
msgstr ""
"WARNING: container_signing 通过 '{}' SigningService 启用，但执行环境在系统中"
"被禁用。"

#: app/api/ui/views/index_execution_environments.py:36
msgid "Indexing execution environments is not supported on this registry."
msgstr "此注册表不支持索引执行环境。"

#: app/api/ui/views/signing.py:71
msgid "Missing required field: namespace"
msgstr "缺少所需字段：namespace"

#: app/api/ui/views/signing.py:88
#, python-format
msgid "No content units found for: %s"
msgstr "没有找到内容单元： %s"

#: app/api/ui/views/signing.py:103
msgid "distro_base_path field is required."
msgstr "distro_base_path 字段是必需的。"

#: app/api/ui/views/signing.py:108
#, python-format
msgid "Distribution %s does not exist."
msgstr "发布 %s 不存在。"

#: app/api/ui/views/signing.py:114
msgid "signing_service field is required."
msgstr "signing_service 字段是必需的。"

#: app/api/ui/views/signing.py:117
#, python-format
msgid "Signing service \"%s\" does not exist."
msgstr "签名服务 \"%s\" 不存在。"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:77
msgid "Distribution base path is required"
msgstr "发布基础路径是必需的"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:197
#, python-format
msgid "%s must be a valid semantic version range."
msgstr "%s 必须是有效的语义版本范围。"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:233
msgid "Retrieve collection version"
msgstr "检索集合版本"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:244
msgid "Collection version not found for: {}"
msgstr "未找到集合版本：{}"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:300
msgid "Retrieve collection import"
msgstr "检索集合导入"

#: app/api/ui/viewsets/group.py:45
#, python-format
msgid "A group named %s already exists."
msgstr "名为 %s 的组已存在。"

#: app/api/utils.py:53
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid filename {filename}. Expected format: namespace-name-version.tar.gz"
msgstr "无效的文件名 {filename}。预期的格式：namespace-name-version.tar.gz"

#: app/api/utils.py:60
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid version string {version} from filename {filename}. Expected semantic "
"version format."
msgstr "来自文件名 {filename} 中的无效版本字符串 {version}。预期语义版本格式。"

#: app/api/utils.py:64
#, python-format
msgid "Expected namespace to be max length of %s"
msgstr "预期命名空间最大长度为 %s"

#: app/api/utils.py:66
#, python-format
msgid "Expected name to be max length of %s"
msgstr "预期名称最大长度为 %s"

#: app/api/utils.py:68
#, python-format
msgid "Expected version to be max length of %s"
msgstr "预期版本的最大长度为 %s"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:69
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid url."
msgstr "'%s' 不是一个有效字符串。"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:106
msgid "Attribute 'name' is required"
msgstr "需要 'name' 属性"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:109
msgid "Name can only contain lower case letters, underscores and numbers"
msgstr "名称只能包含小写字母、下划线和数字"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:112
msgid "Name must be longer than 2 characters"
msgstr "名称必须大于 2 个字符"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:115
msgid "Name cannot begin with '_'"
msgstr "名称不能以 '_' 开头"

#: app/api/v3/serializers/sync.py:67
msgid "Password for proxy authentication."
msgstr "用于代理身份验证的密码。"

#: app/api/v3/serializers/sync.py:74
msgid "User for proxy authentication."
msgstr "用于代理身份验证的用户。"

#: app/api/v3/serializers/sync.py:87
msgid "Remote password."
msgstr "远程密码。"

#: app/api/v3/serializers/sync.py:94
msgid "Remote user."
msgstr "远程用户。"

#: app/api/v3/serializers/sync.py:148
msgid ""
"Syncing content from community domains without specifying a requirements "
"file is not allowed."
msgstr "不允许从社区域同步内容而不指定要求文件。"

#: app/api/v3/views/sync.py:38 app/api/v3/views/sync.py:83
#, python-format
msgid "The %s distribution does not have any remotes associated with it."
msgstr "%s 发行版没有任何与之关联的远程设备。"

#: app/api/v3/views/sync.py:97
#, python-format
msgid "The %s remote does not have any registries associated with it."
msgstr "%s 远程没有任何注册表与之关联。"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:117
#, python-brace-format
msgid "Namespace \"{0}\" does not exist."
msgstr "命名空间 \"{0}\" 不存在。"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:209
#, python-format
msgid "Unexpected response from content app. Code: %s."
msgstr "来自内容应用的意外响应。代码：%s。"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:237
#, python-format
msgid "Collection %s not found"
msgstr "未找到集合 %s"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:247
#, python-format
msgid "Repo(s) for moving collection %s not found"
msgstr "未找到用于移动集合 %s 的存储库"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:287
#, python-format
msgid "Collection %s not found in source repo"
msgstr "源仓库中没有找到集合 %s"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:290
#, python-format
msgid "Collection %s already found in destination repo"
msgstr "目标仓库中已找到集合 %s"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:316
#, python-format
msgid "Signing %s service not found"
msgstr "未找到签名 %s 服务"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:326
#, python-brace-format
msgid ""
"Collection {namespace}.{name} could not be approved because system requires "
"at least a signature for approval."
msgstr "集合 {namespace}.{name} 无法批准，因为系统需要至少一个签名才能批准。"

#: app/api/v3/viewsets/namespace.py:66
#, python-format
msgid "A namespace named %s already exists."
msgstr "已存在名为 %s 的命名空间。"

#: app/api/v3/viewsets/namespace.py:87
#, python-brace-format
msgid ""
"Namespace {name} cannot be deleted because there are still collections "
"associated with it."
msgstr "命名空间 {name} 无法被删除，因为仍存在与其关联的集合。"

#: app/auth/keycloak.py:51
msgid "Authentication failed."
msgstr "认证失败。"

#: app/constants.py:24
msgid "Add namespace"
msgstr "添加命名空间"

#: app/constants.py:28
msgid "Create a new namespace."
msgstr "创建一个新的命名空间。"

#: app/constants.py:30 app/constants.py:36 app/constants.py:42
#: app/constants.py:48
msgid "Collection Namespaces"
msgstr "集合命名空间"

#: app/constants.py:33
msgid "Change namespace"
msgstr "更改命名空间"

#: app/constants.py:34
msgid "Edit this namespace."
msgstr "编辑这个命名空间。"

#: app/constants.py:35
msgid "Edit any existing namespace."
msgstr "编辑任何现有的命名空间。"

#: app/constants.py:39
msgid "Delete namespace"
msgstr "删除命名空间"

#: app/constants.py:40
msgid "Delete this namespace."
msgstr "删除此命名空间。"

#: app/constants.py:41
msgid "Delete any existing namespace."
msgstr "删除所有现有命名空间。"

#: app/constants.py:45
msgid "Upload to namespace"
msgstr "上传到命名空间"

#: app/constants.py:46
msgid "Upload collections to this namespace."
msgstr "将集合上传到此命名空间。"

#: app/constants.py:47 app/constants.py:59
msgid "Upload collections to any existing namespace."
msgstr "将集合上传到任何现有命名空间。"

#: app/constants.py:51
msgid "Delete collection"
msgstr "删除集合"

#: app/constants.py:52
msgid "Delete this collection."
msgstr "删除这个集合。"

#: app/constants.py:53
msgid "Delete any existing collection."
msgstr "删除任何现有的集合。"

#: app/constants.py:54 app/constants.py:60 app/constants.py:66
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: app/constants.py:57
msgid "Modify Ansible repo content"
msgstr "修改 Ansible repo 内容"

#: app/constants.py:58
msgid "Modify content of this Ansible repository."
msgstr "修改此 Ansible 仓库的内容。"

#: app/constants.py:63
msgid "Sign collections"
msgstr "签名集合"

#: app/constants.py:64
msgid "Sign collections in this repository."
msgstr "在此存储库中签名集合。"

#: app/constants.py:65
msgid "Sign collections in any repository."
msgstr "在任何存储库中签署集合。"

#: app/constants.py:69
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: app/constants.py:71
msgid "Add new users to the system."
msgstr "向系统添加新用户。"

#: app/constants.py:72 app/constants.py:78 app/constants.py:84
#: app/constants.py:90
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/constants.py:75
msgid "Change user"
msgstr "更改用户"

#: app/constants.py:76
msgid "Edit this user."
msgstr "编辑这个用户。"

#: app/constants.py:77
msgid "Edit any existing user in the system."
msgstr "编辑系统中的任何现有用户。"

#: app/constants.py:81
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: app/constants.py:82
msgid "Delete this user."
msgstr "删除此用户。"

#: app/constants.py:83
msgid "Delete any existing user in the system."
msgstr "删除系统中的任何现有用户。"

#: app/constants.py:87
msgid "View user"
msgstr "查看用户"

#: app/constants.py:88
msgid "View this user."
msgstr "查看此用户。"

#: app/constants.py:89
msgid "View any user in the system."
msgstr "查看系统中的任何用户。"

#: app/constants.py:93
msgid "Add group"
msgstr "添加组"

#: app/constants.py:95
msgid "Create new groups in the system."
msgstr "在系统中创建新组。"

#: app/constants.py:96 app/constants.py:102 app/constants.py:108
#: app/constants.py:114
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: app/constants.py:99
msgid "Change group"
msgstr "更改组"

#: app/constants.py:100
msgid "Edit this group"
msgstr "编辑这个组"

#: app/constants.py:101
msgid "Edit any existing group in the system."
msgstr "编辑系统中的任何现有组。"

#: app/constants.py:105
msgid "Delete group"
msgstr "删除组"

#: app/constants.py:106
msgid "Delete this group."
msgstr "删除这个组。"

#: app/constants.py:107
msgid "Delete any group in the system."
msgstr "删除系统中的任何组。"

#: app/constants.py:111
msgid "View group"
msgstr "查看组"

#: app/constants.py:112
msgid "View this group."
msgstr "查看这个组。"

#: app/constants.py:113
msgid "View any existing group in the system."
msgstr "查看系统中的任何现有组。"

#: app/constants.py:117
msgid "View collection remote"
msgstr "查看集合远程"

#: app/constants.py:118
msgid "View this collection remote."
msgstr "查看此集合远程。"

#: app/constants.py:119
msgid "View any collection remote existing in the system."
msgstr "查看系统中任何现有的集合远程。"

#: app/constants.py:120 app/constants.py:126 app/constants.py:132
#: app/constants.py:138 app/constants.py:144
msgid "Collection Remotes"
msgstr "集合远程"

#: app/constants.py:123
msgid "Add collection remote"
msgstr "添加集合远程"

#: app/constants.py:124
msgid "Add this collection remote."
msgstr "添加此集合远程。"

#: app/constants.py:125
msgid "Add any collection remote existing in the system."
msgstr "添加系统中现存的任何集合远程。"

#: app/constants.py:129
msgid "Change collection remote"
msgstr "更改集合远程"

#: app/constants.py:130
msgid "Edit this collection remote."
msgstr "编辑这个集合远程。"

#: app/constants.py:131
msgid "Edit any collection remote existing in the system."
msgstr "编辑系统中任何现有的集合远程。"

#: app/constants.py:135
msgid "Delete collection remote"
msgstr "删除集合远程"

#: app/constants.py:136
msgid "Delete this collection remote."
msgstr "删除此集合远程。"

#: app/constants.py:137
msgid "Delete any collection remote existing in the system."
msgstr "删除系统中任何现有的集合远程。"

#: app/constants.py:141
msgid "Manage remote roles"
msgstr "管理远程角色"

#: app/constants.py:142
msgid "Configure who has permissions on this remote."
msgstr "配置谁在这个远程中具有权限。"

#: app/constants.py:143
msgid "Configure who has permissions on any remote."
msgstr "配置谁在任何远程中具有权限。"

#: app/constants.py:147
msgid "View Ansible repository"
msgstr "查看 Ansible 存储库"

#: app/constants.py:148
msgid "View this Ansible repository."
msgstr "查看此 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:149
msgid "View any Ansible repository existing in the system."
msgstr "查看系统中存在的任何 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:150 app/constants.py:156 app/constants.py:162
#: app/constants.py:168 app/constants.py:174 app/constants.py:182
msgid "Ansible Repository"
msgstr "Ansible 存储库"

#: app/constants.py:153
msgid "Add Ansible repository"
msgstr "添加 Ansible 存储库"

#: app/constants.py:154
msgid "Add this Ansible repository."
msgstr "添加此 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:155
msgid "Add any Ansible repository existing in the system."
msgstr "添加系统中现有的任何 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:159
msgid "Change Ansible repository"
msgstr "更改 Ansible 存储库"

#: app/constants.py:160
msgid "Change this Ansible repository."
msgstr "更改此 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:161
msgid "Change any Ansible repository existing in the system."
msgstr "更改系统中存在的任何 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:165
msgid "Delete Ansible repository"
msgstr "删除 Ansible 存储库"

#: app/constants.py:166
msgid "Delete this Ansible repository."
msgstr "删除此 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:167
msgid "Delete any Ansible repository existing in the system."
msgstr "删除系统中存在的任何 Ansible 存储库。"

#: app/constants.py:171
msgid "Manage repository roles"
msgstr "管理存储库角色"

#: app/constants.py:172
msgid "Configure who has permissions on this repository."
msgstr "配置谁在这个存储库中具有权限。"

#: app/constants.py:173
msgid "Configure who has permissions on any repository."
msgstr "配置谁在任何存储库中具有权限。"

#: app/constants.py:177
msgid "Repair Ansible repository"
msgstr "修复 Ansible 存储库"

#: app/constants.py:178
msgid "Repair artifacts associated with this Ansible repository."
msgstr "修复与此 Ansible 存储库关联的工件。"

#: app/constants.py:180
msgid ""
"Repair artifacts associated with any Ansible repository existing in the "
"system."
msgstr "修复与系统中现有任何 Ansible 存储库关联的工件。"

#: app/constants.py:185
msgid "Change container namespace permissions"
msgstr "更改容器命名空间权限"

#: app/constants.py:186
msgid "Edit permissions on this container namespace."
msgstr "编辑此容器命名空间的权限。"

#: app/constants.py:187
msgid "Edit permissions on any existing container namespace."
msgstr "编辑任何现有容器命名空间的权限。"

#: app/constants.py:188 app/constants.py:194 app/constants.py:200
#: app/constants.py:206 app/constants.py:212 app/constants.py:218
#: app/constants.py:224 app/constants.py:230
msgid "Execution Environments"
msgstr "执行环境"

#: app/constants.py:191
msgid "Change containers"
msgstr "更改容器"

#: app/constants.py:192
msgid "Edit all objects in this container namespace."
msgstr "编辑此容器命名空间中的所有对象。"

#: app/constants.py:193
msgid "Edit all objects in any container namespace in the system."
msgstr "编辑系统中任何容器命名空间中的所有对象。"

#: app/constants.py:197
msgid "Change image tags"
msgstr "更改镜像标签"

#: app/constants.py:198
msgid "Edit an image's tag in this container namespace"
msgstr "编辑此容器命名空间中的镜像标签"

#: app/constants.py:199
msgid "Edit an image's tag in any container namespace the system."
msgstr "编辑系统的任何容器命名空间中的镜像标签。"

#: app/constants.py:203
msgid "Create new containers"
msgstr "创建新容器"

#: app/constants.py:205
msgid "Add new containers to the system."
msgstr "向系统添加新容器。"

#: app/constants.py:209
msgid "Delete container repository"
msgstr "删除容器仓库"

#: app/constants.py:210
msgid "Delete this container repository."
msgstr "删除此容器仓库。"

#: app/constants.py:211
msgid "Delete any existing container repository in the system."
msgstr "删除系统中的任何现有容器仓库。"

#: app/constants.py:215
msgid "Push to existing containers"
msgstr "推送到现有容器"

#: app/constants.py:216
msgid "Push to this namespace."
msgstr "推送到这个命名空间。"

#: app/constants.py:217
msgid "Push to any existing namespace in the system."
msgstr "推送到系统中的任何现有命名空间。"

#: app/constants.py:221
msgid "Push new containers"
msgstr "推送新容器"

#: app/constants.py:222
msgid "Push a new container to this namespace."
msgstr "将新容器推送到这个命名空间。"

#: app/constants.py:223
msgid "Push a new containers to any namespace in the system."
msgstr "将新容器推送到系统中的任何命名空间。"

#: app/constants.py:227
msgid "Manage container namespace roles"
msgstr "管理容器命名空间角色"

#: app/constants.py:228
msgid "Manage container namespace roles."
msgstr "管理容器命名空间角色。"

#: app/constants.py:229
msgid "Manage container namespace roles existing in the system."
msgstr "管理系统中已存在的容器命名空间角色。"

#: app/constants.py:233
msgid "Add remote registry"
msgstr "添加远程注册表"

#: app/constants.py:235
msgid "Add remote registry to the system."
msgstr "将远程 registry 添加到系统。"

#: app/constants.py:236 app/constants.py:242
msgid "Container Registry Remotes"
msgstr "容器 Registry 远程"

#: app/constants.py:239
msgid "Change remote registry"
msgstr "修改远程注册表"

#: app/constants.py:240
msgid "Edit this remote registry."
msgstr "编辑此远程 registry。"

#: app/constants.py:241
msgid "Change any remote registry existing in the system."
msgstr "更改系统中存在的任何远程 registry。"

#: app/constants.py:245
msgid "Delete remote registry"
msgstr "删除远程注册表"

#: app/constants.py:246
msgid "Delete this remote registry."
msgstr "删除此远程 registry。"

#: app/constants.py:247
msgid "Delete any remote registry existing in the system."
msgstr "删除系统中存在的任何远程 registry。"

#: app/constants.py:251
msgid "Change task"
msgstr "更改任务"

#: app/constants.py:252
msgid "Edit this task."
msgstr "编辑这个任务。"

#: app/constants.py:253
msgid "Edit any task existing in the system."
msgstr "编辑系统中存在的任何任务。"

#: app/constants.py:254 app/constants.py:260 app/constants.py:266
msgid "Task Management"
msgstr "任务管理"

#: app/constants.py:257
msgid "Delete task"
msgstr "删除任务"

#: app/constants.py:258
msgid "Delete this task."
msgstr "删除此任务。"

#: app/constants.py:259
msgid "Delete any task existing in the system."
msgstr "删除系统中存在的任何任务。"

#: app/constants.py:263
msgid "View all tasks"
msgstr "查看所有任务"

#: app/constants.py:264
msgid "View this task."
msgstr "查看此任务。"

#: app/constants.py:265
msgid "View any task existing in the system."
msgstr "查看系统中任何现有的任务。"

#: app/exceptions.py:8
msgid "Data conflicts with existing entity."
msgstr "数据与现有实体冲突。"

#: app/tasks/index_registry.py:28
#, python-brace-format
msgid "Failed to create container {remote_name}. {error}"
msgstr "创建容器失败 {remote_name}. {error}"

#: app/tasks/index_registry.py:92
msgid ""
"A remote container with this name already exists, but is not associated with "
"any registry."
msgstr "具有此名称的远程容器已存在，但不与任何注册表关联。"

#: app/tasks/index_registry.py:99
msgid "A local container with this name already exists."
msgstr "具有此名称的本地容器已经存在。"

#: app/tasks/publishing.py:45
#, python-format
msgid "Could not find staging repository: \"%s\""
msgstr "无法找到 staging 存储库：\"%s\""
